點分道理定歪理？

同朋友傾計佢一唔夠講就話我歪理

講工作/前途 佢就好鍾意用結果論
你唔夠佢有錢等於你做咩都錯

但佢有父幹 打本比佢做生意

佢有錢買唔買到你呢個朋友？

買到啦好明顯

你都係父幹撚

同你對立嘅就係歪理

樓主朋友應該係阻住佢發達就係歪理